懷疑揾工詐騙

頭先條友打比我 問係咪梁生 我話唔係 我問佢係咩公司 佢話我之前報左佢公司嘅part time中介
再問我姓乜 同小小個人資料 問我仲有無興趣。
我話有 佢就叫我聽日1：30去始創interview 仲話樓下有保安唔可以自己入 所以到左打比佢 要人帶入去 自稱叫crystal 叫我再whatsapp佢

自稱叫paradise公司 話office係中滙大廈 因為樓下有保安唔方便提供樓層
極度懷疑詐騙 大家小心
電話：54079105

雖然知道係scam 但想去一探究竟

ENG傳銷? 見到始創同中匯即刻諗到

唔知 話係part time中介

有咩方法撚鳩佢？

星期六見工?

你仲比個人資料佢

小小姐 姓乜 讀咩科

咪上去啦 廢事有危險

唔會上去 想揾個friend係樓下見面時幫手拍片

上到去通常都要填form
揾full time都好多詐騙
好多氹你去賣保險

搗破詐騙集團嘅工作就交比你啦